BNO 其實係今日既香港有咩用

其實BNO有咩用
連中英聯合聲明都可以推翻既時候
本BNO又會幫你做到啲乜
拎外國戶照都叫公民
有咩事都可以保到一命
正所謂走得快好世界

BNO係中英聯合聲明產物，真係推翻咗個聲明呢，BNO轉BC就有望了